改歌黎講"潮文"(原曲:苦瓜)一定係第一

第一次聽又驚又喜
唱又好,詞又正

你當力威橫町流嫁？

含唔含撚都係仆野

當佢流架